# SwiftTickets

Omskriving av IMT1082-prosjektet i Swift.

## TODO

Les gjennom oppgavetekst for å få en oversikt over hva prosjektet gjør.

Tenk ut hvordan dette skal løses mentalt før implementasjon i kode.
